\def\ncols{2}
\beginsong{Racconta tutto a me\tiny\\You don't love me}[by={D. Raye -- T. Verona}]
\transpose{-3}

\beginverse*\nolyrics\meter24
blues: $\star$\[G- | C- | E& | C- (8vb) | G- |C- | E& | C-]
\rep2
\endverse

\beginverse
Ah ah \[F-]{ah ah}.
Tu non vuoi parlar con \[C- $\star$]me,
\chordsoff
c'è qual\[F-]cosa
che tu proprio non vuoi \[C- $\star$]dir,
non e\[F-]sisto, non se vedi,
tu lo sai meglio di \[C- $\star$]me.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Non ti deve
spaventar la verità,
c'è qualcosa
che io posso far per te,
non escludermi ti prego
ma racconta tutto a me.
\endverse

\beginverse
Già lo sai io,
ti voglio come sei
d'ogni cosa
puoi parlare insieme a me
ti darò
quella pace che non hai.
\endverse

\endsong
